陸駿光帶電鋸行藥房

2018年08月14日

【馮仁昭四圍超】陸駿光帶電鋸行藥房

陸駿光喺ViuTV劇集《Plan B》演惡人閻羅，佢日前去尖沙嘴拍惡搞片，拖完垃圾去垃圾站，再帶住電鋸去藥房買消毒藥水，仲用兇狠眼神望住店員，但對方冇反應。藥房職員大大聲問：「你係咪嚟做工程？」

陸駿光同馮仁昭講：「閻羅冇離開過元朗，戲入面揸住電鋸，觀眾就會好驚，落尖沙嘴做實驗，原來啲人唔驚仲會笑，甚至冇反應，可能早排動漫節多咗人cosplay，啲人覺得搞緊笑唔係認真。」

撰文：馮仁昭

上一則
上一則
【馮仁昭四圍超】吳保錡為似八両金忐忑

下一則
下一則
【馮仁昭四圍超】張偉文唱歌唔食嘢

因為plan b無乜人睇？

佢身型著衫幾好睇